(中國身份證) 新一輪換證人士4月起開始！限期內未換新身份證罰款$5000

屌佢老咪 迫人換都有 再加上迫你入埋中國藉
BTW 有冇85/ 86重味轉既巴打